{
    "config": {
        "abort": {
            "single_instance_allowed": "Ya est\u00e1 configurado. Solo es posible una \u00fanica configuraci\u00f3n."
        },
        "step": {
            "user": {
                "description": "\u00bfQuieres configurar las Horas de Oraci\u00f3n Isl\u00e1mica?",
                "title": "Configurar las Horas de Oraci\u00f3n Isl\u00e1mica"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "calculation_method": "M\u00e9todo de c\u00e1lculo de la oraci\u00f3n"
                }
            }
        }
    },
    "title": "Horas de Oraci\u00f3n Isl\u00e1mica"
}