{
    "config": {
        "abort": {
            "single_instance_allowed": "M\u00e1r konfigur\u00e1lva van. Csak egy konfigur\u00e1ci\u00f3 lehets\u00e9ges."
        },
        "step": {
            "user": {
                "description": "Szeretn\u00e9 be\u00e1ll\u00edtani az iszl\u00e1m imaid\u0151ket?",
                "title": "\u00c1ll\u00edtsa be az iszl\u00e1m imaid\u0151t"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "calculation_method": "Az ima sz\u00e1m\u00edt\u00e1si m\u00f3dszere"
                }
            }
        }
    },
    "title": "Iszl\u00e1m ima id\u0151k"
}