{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "A hely m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "already_configured": "A hely m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "latitude": "Sz\u00e9less\u00e9g",
                    "longitude": "Hossz\u00fas\u00e1g"
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "country_code": "A kamera k\u00e9peinek megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9hez az orsz\u00e1g k\u00f3dja.",
                    "delta": "A kamera k\u00e9pfriss\u00edt\u00e9s\u00e9nek id\u0151tartama m\u00e1sodpercekben",
                    "timeframe": "Percek, hogy el\u0151retekints\u00fcnk a csapad\u00e9k el\u0151rejelz\u00e9s\u00e9re"
                }
            }
        }
    }
}